如果Apex Legends

全部行為加快10倍
槍械10倍RPM
玩家10倍跑步速度
一場遊戲由廿幾分鐘縮短到兩分鐘左右
要用外掛減慢速度先睇得清楚發生咩事

小學畢業未?

不如加快1000倍

硬件跟唔跟得上